屌 江南柒廢真係垃撚圾

第一，以為自己好撚正義好撚醒，幫焦木大師座陣，點知比段天德撚狗咁撚。

第二，要靠六歲嘅郭靖殺死陳玄風先可以脫離黑風雙殺既魔爪。

第三，教撚左救命恩人十年武功都不及馬鈺教兩年。

第四，成班廢物多管閒事，憑咩認為自己有能力調解全真派同東邪之間嘅事，最後死淨個盲閪廢老，抵撚死。

第五，個盲閪廢老盲撚左乜鳩都唔知就鳩嗡話東邪殺左另外五廢，從而引起事端。

有無補充

七廢成日覺得自己好撚勁 一個全真七子都打撚死佢地啦 仲咁撚串

諗緊點駁
法國根本冇得駁

垃圾打垃圾

比到盡都係二線尾至三線實力
七個加埋先=二線頭

7圍1 先同丘處機打平手
那來的自信打5絕

個盲閪仲話要殺東邪報仇。想快啲落去陪其他六廢都唔洗阿嘛

當年睇都覺廢到爆, 但其實夠膽咁寫好大膽.

主角廢, 跟既師傅都廢, 但其實每個人都係教佢做人, 相反楊康

到底一個人跟咩人學野係最重要

有呀本來仲想殺左郭靖添, 以為教郭靖內功條友係梅超風...

老而不針對楊過

如果唔是馬鈺 郭靖隨時變埋江南八廢

幻想郭靖同其他染廢一齊做正義撚 強出頭最後比人收皮個樣

屌差啲唔記得，見到九個頭骨就以為郭靖跟梅超風學野。江南柒廢名不虛傳。

派膠七廢

應該會好似比武招親被楊康打到仆街 但係又死要人道歉咁

屌,佢地輸蝕在無類似天罡北斗陣果D合體技之嘛
同埋成日行俠仗義,唔得閒練功

十足十而家啲廢中廢老